【又有得投票】有人發起網上簽名運動，要求警務處暫停批准一切遊行示威活動，你點睇？

經濟通X晴報聯合舉辦
有人發起網上簽名運動，要求警務處暫停批准一切遊行示威活動，你點睇？

暫停批准
不暫停批准
無意見

大家一齊投票!
用private可以無限投

依家支持暫停批准仲有35% 一齊推爆佢

推

不如mon實佢個data仲好啦
睇下係咪又係linear咁弱智